各位手足 今晚唔好去北角 轉場去灣仔

[member]收到風今晚有班福建佬落黎 叫晒d手足唔去落北角踩場 今晚轉場落灣仔軍器廠 全世界同我通知身邊既手足 記得唔好走漏風聲 所有回覆都要加密[/member

今晚又尼
抖下先好冇

[member]話左要加密 唔好比班福建佬睇到 今晚灣仔軍器廠街等[/memer]